黃碧雲，係壞人

網上見到

將晤張建宗 黃碧雲：倡下星期復開財委會 二樓會議室運作正常
-立場新聞